其實啲人成日話讀書冇用好搞笑

呢班人好中意舉例邊個冇讀書都有幾百億身家
但佢地有冇諗過班富豪係有能力讀到但棄讀
而唔係能力問題